[公投] 龔嘉欣正唔正？

正評：笑得好撚淫一晚五獲都得

負皮：個鼻尖到插撚死你

利申 無圖

對腳正到仆街 你啲圖都無腳 好偏頗

利申正皮

越睇越麻麻
唔襟睇

Sorry冇J開腳

佢同李靜儀邊個對波細d

成個女巫樣，最唔鐘意尖面既女仔
唔知點解咁多女仔鐘意尖面
蒙頭就晚晚可以十幾劑

木都兒

最大問題係個鼻偏埋一邊

二趾長過公呀

靚鼻

對腳正撚到

好鬼索